"Het zijn de kinderen die uit hun perambulators vallen wanneer het verpleegkundige kijkt de andere kant op.
Als ze niet in zeven worden geclaimd dagen worden ze ver weg naar het Neverland gestuurd om de uitgaven te bekostigen.
Ik ben 18.
Kapitein.
"Wat een plezier moet het zijn!"
